【召集鍵盤戰士！！！】好多學生被人蝦

第一次出po，寫得唔好請見諒，有重要野要巴絲們幫幫手

最近有過百間學校嘅學生自發搞人鏈，好成功得到大家關注，但其實好多學校啲old seafood老師都係深藍。我有朋友個妹讀cwb某女名校話，之前有舊生係學校門口派口罩，成班訓導老師日日企門口比壓力，上堂時學校又派紙仔叫佢地寫最近感受，唔知係咪想套料，呢兩日仲特登出通告比家長，叫佢地睇實個女唔可以著校服做未經學校批准嘅野！擺到明係白色恐怖！！

唔算班學生比人清算，咁究竟我地可以做啲咩？

就係一人一信去各大學校支持學生，有教書的親戚話老師校長其實都極之怕事同驚有人投訴（特別係官校同名校），所以如果有人出聲表明支持學生，佢地就算條氣唔gur都唔敢亂黎。係fb見到原來之前有人draft好封信，改幾隻字就send得。

求大家一人寄一兩封send返去自己個區同母校，學校email同校長姓乜google三秒就搵到

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
【區內居民用】

（校名）＿＿＿＿＿（姓）＿校長：

本人欲表揚 貴校學生關心社會及和平表達意見之優良品質與行為。

近三個月來，香港社會動盪、紛爭不斷、白色恐怖瀰漫全城，令港人痛心疾首。幸 貴校學生忙於應付學業之餘，亦相當關心社會事務，於本年九月＿＿日在（地點）＿＿組成人鏈，以向政府表達訴求。此舉表現學生能明辨是非、關心社會，且不畏強權、勇於表態，過程中亦見和平、理性、有序，實乃 貴校之光，本人深受感動。

貴校學生之高尚品格誠當作他人之表率，現特函表揚，並衷心感謝 貴校秉承培育全人的教學理念，讓香港年輕一代具備優良品質。 貴校教育質素之高，從學生之言行可見一斑，本區居民皆有目共睹。望 貴校在緊張的社會氣氛下，不受壓力影響，繼續為香港培育正直的社會棟樑。

順祝
教安

＿＿＿＿區市民
＿＿＿＿＿＿謹啟

二零一九年九月＿＿日
------------------------------------------------------------------------
【舊生用】

（校名）＿＿＿＿＿（姓）＿校長：

本人欲表揚我校學生關心社會及和平表達意見之優良品質與行為。

近三個月來，香港社會動盪、紛爭不斷、白色恐怖瀰漫全城，令港人痛心疾首。幸我校學生忙於應付學業之餘，亦相當關心社會事務，於本年九月＿＿日在（地點）＿＿組成人鏈，以向政府表達訴求。此舉表現學生能明辨是非、關心社會，且不畏強權、勇於表態，過程中亦見和平、理性、有序，實乃我校之光，本人深受感動。

我校學生之高尚品格誠當作他人之表率，現特函表揚，並衷心感謝我校秉承培育全人的教學理念，讓香港年輕一代具備優良品質。我校教育質素之高，從學生之言行可見一斑，一眾舊生及家長皆有目共睹。望我校在緊張的社會氣氛下，不受壓力影響，繼續為香港培育正直的社會棟樑。

順祝
教安

舊生
＿＿＿＿＿＿謹啟

二零一九年九月＿＿日

自推10

自推9

自推8

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推7

自推6

自推5

自推4

黎喇喂一齊做

自推3

自推2

自推1